投票：不如我地開始講“藍絲死全家”？

講左好耐“黑警死全家”，不如我地開始講“藍絲死全家”？
同意

反對

冇乜需要

慳返啖口水

多謝藍絲播毒
多謝藍絲返大陸

藍絲屋企都有好多黃絲仔女, 真係要死全家?

我老豆藍絲
咁我係咪都要死

柒少陣好冇

拉 此po已完 唔好再回
On9大把手足屋企長輩係藍 係咪都要死？

藍絲病死它